[突發]中大出現投石機

Source: Appledaily

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

靜靜地會好啲

以前玩水戰都會整
技能樹入面火魔同投石機係咪可以升級?

不推文 好型

蘋果報得出黎遲早揚
最緊要唔好有樣就算

要嬴一定要進化

勁撚到

有冇試過?

會唔會好難命中?

咩年代

200木 ， 200金？

要起學院升埋火藥先得

靜少少啦

呢部冇得組裝變車仔

傻左....中大咪係學院

征服者入侵

香港讀Mech eng 有用啦終於

巨投
咁快就入帝

帝王時代

又係中大engine 發威
又要講多次尋日講嘅野

邊個仲夠膽睇唔起中大engine

Pro...

聖火同聖水就唔好提喇 就算剩係簡單大石一舊都已經夠威力大石砸死狗

就係因為有學院先升級到呢啲高階炮兵😂如果唔係一般屋邨基地鬼整到咩